%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2017 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename
\documentclass[14pt, aspectratio=43]{beamer}


\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-beamer}
\usepackage{1920-pablo-paternault}


\title{Généralités sur les fonctions}

\begin{document}


\section{Minimum}
\begin{frame}
On considère la fonction $f$ définie sur $\mathbb{R}$ par \[f:x\mapsto 10x^2-69x+172\]
On souhaite vérifier la conjecture suivante :
\begin{block}{Conjecture}
Le minimum de $f$ est 53.
\end{block}
\begin{center}
Comment faire ?
\end{center}
\pause
\begin{enumerate}
\item Choisir un nombre, calculer l'image de ce nombre par $f$. La conjecture est-elle invalidée ?
\pause
\item Calculer $f(3,45)$. La conjecture est-elle correcte ?
\end{enumerate}
\end{frame}

\end{document}
